而家的毒撚應如何度過假日

冇得自己睇戲食飯做gym
很悶

睇YouTube

真毒就唔會出街啦

真毒(出街版)

上網睇戲/ 劇，漫畫，Youtube聽歌睇片，跑步，舉鐵同滾輪，執屋，洗衫，stalk ex d 野，睇聖經，發呆放空思考，幻想下幾時發達，睇下/聽下d depressing既野等等...講真時夠唔夠用。

Stalk ex啲野

瞓足成個假日 得唔得

咁先充實

嗱 咁咪識玩囉 攤攤下又一日

瘋狂netflix